其實利物浦應該讓個冠軍俾曼聯真死敵曼城

數字起碼快d追到死敵

利物浦應該讓埋個第二位俾曼聯